仲讀緊書, 前排All in 左熊, 而家蝕左80%

點算

輸咁多
點算？
自殺囉

you’re all fucked up!

股票根本唔係比散戶玩 你要幻想自己係巴菲特 邊個阻到你

前排生日, 爸爸先俾$500 我做本

叫人自殺

借多100萬 追返80%

ching美國人

800蚊就咪沖出黎啦

800唔係錢呀而家?

856美元

七個月前佢拎左結婚錢買牛熊
而家又輸
咁既人生係慘既

賭就預左輸 輸唔起就唔好賭

多到咁, 都唔知點算好, 如果係女既都有得下海, 仔既唔知點搞 RIP

知錯啦

好彩你係輸

如果比你賺到，越玩牛熊越大仲死

上星期買熊仲賺到少少
又話重新打貿易戰
諗住渣到星期一, 今日就輸到PK了

你喎 我以為你在美股post玩下普通股

成撚日跟連登班廢淡

出面post見咁多ching玩牛熊賺咁多
我都想試下

有期權唔玩玩動物

再唔係咪玩下正股，除左停牌有咩驚

期權咩來

而家點返身好

睇下書先啦好冇
期權同動物玩法差唔多

玩下IPO 囉 上市果下/暗盤估